你支唔支持港獨？

支持
不了

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

再推

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

5050
跟大隊吧

我支持

對住呢個腐敗既政權 你覺得呢？

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見